「唔好輕敵」關半日機場分分鐘係想spin 走外國媒體

唔好諗住對手無辦法或者招數應付

分分鐘今日讓半日係為左令外國媒體報導機場

對示威者幾咁包容去掩飾8.11

對住極權統治 一定要醒覺又醒水

亦係鬥少犯錯

大家加油 要醒水

口號唔駛多 多d笑容俾旅客

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

唔會架，呢啲觸及西方道德底線嘅大事，都係要等兩三日先會爆發